有無人見過呢對香檳杯？

Sorry無圖，但我形容下
我大概5/6年前無奇趣天地見過
係一對forever friends既香檳杯
佢唔係用彩色印個公仔試對杯度
而係好似用啲金色線條畫佢上去既
唔好意思講到1999 如果知既既絲可唔可以講我聽邊度仲有？

係唔係真係形容得咁差呀屌